塞鐵係可行，但咪撚塞聽日啊大佬

屌 我發現好多手足反對塞鐵係因為講緊塞聽日 ，聽日係人手最多既決勝日 （因為罷工原因好多人參與），塞乜7 野地鐵

塞鐵呢d 少人都發揮到最大效果既招緊係最快都後日人流無咁多先開始做

利申反對人故意癱瘓交通 但地鐵好唔通風好易見暈